二噁英肆港！港人應如何自保？！

Sorry標題燃黨左
#長輩圖文宣
對付自私自利既藍絲 係要講d同佢地有切身影響既野至得架
呢兩張文宣除左用嚟嚇下佢哋，仲有兩大效果：
1. 帶動全民嘴嘴 掩護真手足
2. 滲透狗狗惡行

唔洗令藍絲變自己人，但借佢地既力幫自己。
貼街airdrop皆宜

（小妹第一張出嘅文宣）

屌 打錯⋯
全民豬嘴